% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=29919&id=2N30-3&n=3&d=10&s=3&s2=true&s3=true&s4=3&alea=2OUf
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Faire des divisions ou multiplications de fractions
Sans utiliser la calculatrice, calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction simplifiée au maximum.
\begin{align*}
  A & = \frac{\phantom{mm}\frac{22}{9}\phantom{mm}}{\frac{-110}{3}} & B & = \frac{15}{30}\times\frac{-5}{-18} & C & = \frac{-2}{-22}\times\frac{-77}{20}
\end{align*}
